[警告]有大量5毛開post叫人走叫人散水

但係唔會有用
一來前線唔會睇到
二來所有人都會尊重前線決定

咪撚瘋狂開post叫人草草散水
仲有好多野未做
更甚者
今日元朗一戰咁早出催淚
義士根本冇衝擊過
呢一日好有可能成為爆發革命嘅轉捩點

推
支持前線決定

不能散，最少要拖啲時間，如果即散不如和理非。

Push

我都有份開post叫散水，只係唔忍心前線送頭
既然咁
惟有祝前線武運昌隆

黑警射左催淚彈上民居，民意一減再減
而家退可以算小勝
不過無論點都會尊重現場人士決定

"They may take our lives but they'll never take our freedom!"

推 黑警仆街死